iPad vs iPad Pro【蘋果撚入】

小弟要部平板電腦嚟打機拍片
玩都係玩彈珠嗰種大眾Game
拍片就係要駁遊戲畫面落電腦度
聲音畫面要暢順，想問iPad夠唔夠做？
有冇特別理由去買iPad Pro？

另外，Memory係咪夠用就得？高Memory會唔會快好多？

有錢一定買pro

有人睇賺到views再買

已經有。不過未申請到Adsense

唔值個差額

我都覺，不過要確定iPad真係夠用先

Pish

iPad pro 不解釋

老閪都買pro

iPad Pro 10.5-inch Wi-Fi 64GB $4528
iPad Pro 12.9-inch Wi-Fi 64GB $5558
iPad Wi-Fi 32GB $2328
iPad Wi-Fi 128GB $3048

畀個價大家參考

一定 pro 10.5 ，快好多

你邊到買到呢啲價

大學notebook program

我都心郁郁諗緊買 Ipad pro 10.5" 64gb (cellular) ==> 4900左右
定係走去買 Ipad 9.7" 128gb (cellular) ====> 4300

Ipad pro 個處理器快D, 同埋有得兼容埋keyboard同支筆

不過D額外配件好貴 keyboard 1200 支筆都幾百蚊
所以最後買左ipad 128gb

10.5 4528

4300
多個4G貴咁多

sim card slot 係貴1千
代代相傳